PC FIFA 17, 約戰交友

我用PC玩, 長期 賽季模式 D1,
Origin id 係, "redice777",
有興趣既朋友得閒可以一齊交流下,打下友誼賽